泛民接受訪問，解釋西九投贊成票一事

民主黨支持西九文化區工程，通過的約188億元撥款，包括西九地庫餘下的綜合地庫2區工程約174億元。其餘款項之用途，包括興建一條行人天橋接駁九龍站圓方和西九的M+博物館，加強步行的暢達性。民主派其他議員對西九項目曾有些爭議，我們是理解的；但投票前議員或公眾並無表示過要求我們在財委會推翻有關工程，不少藝術表演者一直都希望西九文化區可以早日落成，改善社區環境及藝術文化推廣。市民也不希望西九文化區再拖下去或中途夭折。

想睇全文禁入去睇

幫泛民洗底

推上去

推

轟啊

㩒入去睇？
Fake news?

民主黨其實唔值得投, 無其他選擇先含淚投俾佢地

起底
拉
唔好回

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

咪撚阻住哂正經post
真五毛理鳩得氣貼李鵬

用初選踢走哂你班本土
你咪就要含撚投囉

好似樓g 依類既懶醒傻仔真係好麻煩

你收撚皮啦
你自己就係五毛
講埋啲白痴理由想合理化自己洗版

咁撚樣㩒入去會bam account
一早冇五毛上連登啦

貼錯link
呢條先岩

回家了？